唔係我地當區選係公投，而係全世界都當咗佢係

基本上全世界都當咗佢係公投，我地有人唔同意，但的確已經無其他方法可以咁大型咁展現雙方民意俾世界睇
除非政府另外搞個公投，但係根本無可能

結果有三個
1.民主陣營贏咗，我地可以大大聲宣稱我地有民意支持，全世界會睇得，令成個抗爭有合理性

2.民主陣營贏選票輸議席，我地起碼有得講下

3.建制贏咗選票，政府宣稱我地無主流民意支持，會成為以後攻擊我地嘅萬能key，我地以後抗爭會遇到更強硬嘅打壓
我地會攻擊佢地選舉舞弊，但唔知外國會對件事點睇，輸得越多，我地越難解釋，我地係存於被動位置

結果就快公怖，好緊張，今日會係之後運動嘅關鍵

好撚大壓力